#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-01-12 12:56+0000\n"
"Last-Translator: Jáchym Černý <jachym.cerny@braiins.cz>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"slushpool/insights-frontend/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.10.1\n"

#: packages/insights/src/constants.tsx:53 /checksum/KcE81/lbC/
msgctxt "UI"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: packages/insights/src/constants.tsx:61 /checksum/2O5/7fw3YG
msgctxt "UI"
msgid "5 years"
msgstr "5年"

#: packages/insights/src/constants.tsx:69 /checksum/xMUnfMNvcC
msgctxt "UI"
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: packages/insights/src/constants.tsx:77 /checksum/9Hv+rXFOyu
msgctxt "UI"
msgid "6 months"
msgstr "6个月"

#: packages/insights/src/constants.tsx:85 /checksum/q7uqTqAMUP
msgctxt "UI"
msgid "3 months"
msgstr "3个月"

#: packages/insights/src/constants.tsx:93 /checksum/h0AVTOMdml
msgctxt "UI"
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: packages/insights/src/pages/E404.tsx:9 /checksum/SmkgRt8tjK
msgctxt "UI"
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: packages/insights/src/pages/E404.tsx:10 /checksum/Dk+8tl62KG
msgctxt "UI"
msgid "We couldn't find the page or file you're looking for."
msgstr "您查找的页面或文件未找到。"

#: shared/lib/router/misc.tsx:63 /checksum/DI3eXXShyd
msgctxt "UI"
msgid "An error has occurred while loading the page!"
msgstr "页面加载时发生错误！"

#: shared/components/carbon/DatePager/DatePager.tsx:89
#: shared/lib/helpOverlay/HelpMe.tsx:162 /checksum/xku/Ae0wC2
msgctxt "UI"
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: shared/components/carbon/DatePager/DatePager.tsx:101
#: shared/lib/helpOverlay/HelpMe.tsx:169 /checksum/FLgviAnpcl
msgctxt "UI"
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: shared/lib/layout/components/Layout.tsx:230 /checksum/cVJRkxBrxE
msgctxt "UI"
msgid "An error has occurred!"
msgstr "发生错误！"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:38 /checksum/FGFPN+3FNx
msgctxt "UI"
msgid ""
"Although there are dozens of variables that can impact a Bitcoin mining "
"operation's bottom line, the viability of a mining business can ultimately "
"be determined with just one simple statistic: the cost to mine 1 BTC — aka "
"the “Cost of Production for Bitcoin."
msgstr ""
"尽管比特币挖矿的成本影响影响因素有很多，但挖矿的可行性终究可以用一个简单的统计数据来确定：挖1个比特币的成本 —— 也就是“比特币的生产成本”。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:45 /checksum/r5SVMMSh6J
msgctxt "UI"
msgid ""
"The Braiins <a>Cost to Mine 1 BTC calculator</a> is meant to make it quick "
"and easy for you to determine your cost of production for any ASIC hardware "
"model or even for a mix of different hardware devices. By comparing your "
"cost of production with the actual Bitcoin price, you can see your profit "
"margin and better understand which hardware models will best suit your "
"mining operation."
msgstr ""
"首脑-"
"Braiins<a>挖1个比特币成本计算器</a>能让您简单快速地确定任何ASIC矿机，甚至不同机种混合的生产成本。通过比较您的生产成本和币价，您能对您的盈利水平了如指掌，还能清楚哪种矿机更适合您的挖矿生意。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:60
#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:253 /checksum/4d/Mz2WX5e
msgctxt "UI"
msgid "How to Calculate Your Cost of Production"
msgstr "如何计算您的生产成本"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:62 /checksum/SGwcDBddD+
msgctxt "UI"
msgid ""
"Let's start by quickly explaining each of the inputs and how they work."
msgstr "首先简述下每个输入数据的作用。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:70 /checksum/ybFlMkVexK
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Bitcoin Price</em></strong> and <strong><em>Network "
"Difficulty</em></strong> are both pulled from an API in real-time, so you "
"don't need to do anything if you want to use current values."
msgstr ""
"<strong><em>比特币价格</em></strong> "
"和<strong><em>网络难度</em></strong>从API中实时提取的，如希望使用当前值，您就没必要改动它们。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:78 /checksum/YFxd5YMgc0
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Select Hardware</em></strong> allows you to autofill the "
"hashrate and consumption by choosing a specific ASIC device from our "
"database. The models are sorted by hardware manufacturer (Bitmain, MicroBT, "
"Innosilicon, and Canaan) and then further subcategorized by model family "
"(e.g. Antminer S9, S17, and S19 variations are all grouped together)."
msgstr ""
"<strong><em>选择矿机</em></strong>从我们数据库中选择具体的ASIC矿机型号，并自动输入算力和功耗。矿机型号按制造商分类（比特大陆，比特微，芯动科技，阿瓦隆）分类，然后按型号系列进一步细分（例如，蚂蚁矿机S9、S17和S19系列不同的子型号都被归为一组）。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:86 /checksum/qRknYFBMY4
msgctxt "UI"
msgid "Hardware Selection"
msgstr "矿机选择"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:108 /checksum/TKue3zkAx7
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Electricity Price</em></strong> is your all-in cost per kWh of "
"electricity, which is used to calculate your cost of production for mining 1"
" Bitcoin given your mining efficiency (W/TH)."
msgstr ""
"<strong><em>电价</em></strong>是每千瓦时的电价，用这个值和您的挖矿效率（W/TH，能耗比）能共同计算出您挖一个比特币的生产成本。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:116 /checksum/VexVRYb0C4
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Pool Fee</em></strong> is the percentage of your BTC mined that "
"is kept by your mining pool."
msgstr "<strong><em>矿池手续费</em></strong>是您矿池的抽水比例。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:124 /checksum/acPsGndp+J
msgctxt "UI"
msgid "If you toggle on the Advanced Options, you’ll also see these inputs:"
msgstr "如您切换到高级选项，您还会看到这些输入值："

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:129 /checksum/pyNpIj4uS+
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Other Fees</em></strong> factors in additional costs such as "
"downtime of your ASICs (e.g. 1-2% for regular maintenance or perhaps much "
"higher if you cycle on/off due to climate), or perhaps fees for firmware and"
" management solutions."
msgstr ""
"<strong><em>其他费用</em></strong>指额外成本，如您ASIC矿机的停机时间（例如1-2%的定期维修，或因气温影响开关机会造成更高的值），或还可能是固件抽水或托管费用。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:137 /checksum/QX6BY5M/Rs
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Difficulty Change</em></strong> allows you to change the current"
" value for difficulty by any percentage you want, in case you would like to "
"project your cost to mine in a future difficulty epoch."
msgstr "<strong><em>难度变化</em></strong>能让您按任意百分比，调整当前的网络难度，以预测在未来难度中您的挖矿成本。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:145 /checksum/fG2EaaEain
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong><em>Avg. Transaction Fees (BTC)</em></strong> is used to factor in "
"extra revenue from transaction fees instead of only including the fixed "
"block subsidy of 6.25 BTC. Although this is highly variable depending on "
"network activity, it has averaged out to about 0.3 BTC per block (or 5% of "
"total mining revenue) since the 2020 halving. As a result, true Cost to Mine"
" 1 BTC is lower than if you only factor in the block subsidy."
msgstr ""
"<strong><em>平均手续费（比特币）</em></strong>用于计算除6.25BTC的爆块固定收入以外的交易手续费额外收入。尽管交易手续费根据网络活动不断变化，但自2020年减半以来，每区块的交易手续费平均在0.3BTC（挖矿总收入的5%）左右。因此，挖一个比特币的成本，实际上低于只考虑爆块收入的情况。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:154 /checksum/fJnV1K96Dm
msgctxt "UI"
msgid "TX Fees percentage from block"
msgstr "区块中的交易手续费占比"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:155 /checksum/uXJbEPYDjr
msgctxt "UI"
msgid ""
"Average % of the total block reward made up by transaction fees over time."
msgstr "一段时间内交易手续费占总区块奖励的平均占比。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:166
#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:175 /checksum//RvTqYafRZ
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine 1 BTC & Example"
msgstr "挖一个比特币的成本&案例"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:193
#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:263 /checksum/zdpnXQkOkX
msgctxt "UI"
msgid "Sharing and Embedding"
msgstr "分享与嵌入"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:196 /checksum/wYlO7xATNr
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you think this tool can be useful to others in the mining industry, "
"please share it! The <em>Share</em> button right above the chart allows you "
"to share a URL with all of your user inputs, or you can select the embed "
"option and embed an iframe of the tool in English, Russian, Spanish, Farsi, "
"or Chinese."
msgstr ""
"如您认为本工具有益于广大矿工，请帮我们分享它吧！点击计算器界面图表上方的<em>分享</em>按钮，可以向他人分享您的计算结果，或还可以将计算结果以iframe格式嵌入到您需要的地方，iframe支持英语、西班牙语、俄语、波斯语和中文。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:205 /checksum/Je1w9/HQoW
msgctxt "UI"
msgid ""
"This is also just the first of many tools and stats for Bitcoin miners that "
"we will be releasing in <a>Braiins Mining Insights</a> over the following "
"months, so check back soon to see what else we’re publishing!"
msgstr "这也只是我们在接下来几个月里将在<a>挖矿内参</a>中为广大矿工发布的许多工具与统计数据中的第一个，敬请多多关注我们还将发布什么！"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:230 /checksum/Dm066A30Lk
msgctxt "UI"
msgid "Mining Insights | Cost to Mine 1 BTC Guide"
msgstr "挖矿内参 | 挖一个比特币的成本计算器使用说明"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:234
#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:636
#: /checksum/a8Xb9g/DoQ
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Insights"
msgstr "比特币挖矿内参"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:237 /checksum/OmaokSuej5
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine 1 BTC Guide"
msgstr "挖一个比特币的成本计算器使用说明"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:238 /checksum/Rr2JxSMAJH
msgctxt "UI"
msgid ""
"A quick guide explaining how to use the Advanced Options in our new Cost to "
"Mine 1 BTC calculator and where to find data on all the popular hardware "
"models."
msgstr "对如何使用我们的挖一个比特币的成本计算器，和在哪能找到主流矿机的数据的简单说明。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:242
#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:644
#: /checksum/lDyqMm5jfK
msgctxt "UI"
msgid "Nov 03, 2020"
msgstr "2020年11月3日"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:258 /checksum//CmbgYgafq
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine 1 BTC Example"
msgstr "挖一个比特币的成本的计算案例"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:86
#: /checksum/ToVhQrSGuS
msgctxt "UI"
msgid ""
"There are dozens of Bitcoin mining profitability calculators out there that "
"miners can use to make quick estimates about their margins. In fact, these "
"mining tools have existed for almost as long as Bitcoin itself."
msgstr "目前市面上有好几十种能快速估算矿工利润的比特币挖矿盈利计算器。但事实上，这些计算器老得和比特币的历史一样长。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:98
#: /checksum/RxhgvsfnCO
msgctxt "UI"
msgid ""
"In this guide, we'll explain how to use these advanced options to make "
"detailed projections of your potential cash flow from Bitcoin mining. These "
"cash flow visualizations can be particularly useful for pitch decks if you "
"are raising funds or just for yourself to get a better idea of how to best "
"reinvest past profits into newer hardware."
msgstr ""
"在本说明中，您会阅读到如何使用这些高级选项对您比特币挖矿的潜在现金流进行详细的可视化预测。如果您正在融资，可视化现金流也特别有用，让您一览过去的盈利，从而更好的对在新矿机的投资上做出更好的决策。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:37
#: /checksum/N32GY4k24z
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Profitability Calculator (Basic Options)"
msgstr "比特币挖矿盈利计算器（基本选项）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:111
#: /checksum/0dwvYqv6kE
msgctxt "UI"
msgid "Profitability Calculator - basic options"
msgstr "盈利计算器——基本选项"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:121
#: /checksum/DhIb/YFEEA
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong>Current BTC price & difficulty </strong> (pulled from an API in "
"real-time but still customizable)"
msgstr "<strong>当前币价和难度 </strong> （从API中实时提取，也可自定义）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:126
#: /checksum/pylASOarZJ
msgctxt "UI"
msgid "<strong>Total hashrate</strong> (TH/s)"
msgstr "<strong>总算力</strong> (TH/秒)"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:127
#: /checksum/OGU91XMvKe
msgctxt "UI"
msgid "<strong>Total power consumption</strong> (Watts)"
msgstr "<strong>总功耗</strong> （瓦）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:128
#: /checksum/n9j8s/Z16U
msgctxt "UI"
msgid "<strong>Electricity price</strong> ($/kWh)"
msgstr "<strong>电价</strong> (美元/kWh)"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:136
#: /checksum/eVTO7H/wSR
msgctxt "UI"
msgid "<strong>Time period</strong> (custom range from 6 - 60 months)"
msgstr "<strong>时间周期</strong> （自定义范围6-60个月）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:139
#: /checksum/opTDydS5ji
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong>Avg. transaction fees per block</strong> (additional mining revenue "
"from transaction fees)"
msgstr "<strong>每区块平均交易手续费</strong>（除爆块奖励以外的区块手续费额外收益）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:145
#: /checksum/eDASLXFi1K
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong>Price increment</strong> (change the BTC price by a custom % "
"monthly)"
msgstr "<strong>币价增长</strong>（币价按百分比%的每月增长）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:151
#: /checksum/GhK9JvpKQb
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong>Difficulty increment</strong> (change the BTC network difficulty by "
"a custom % monthly)"
msgstr "<strong>难度增量</strong>（比特币网络按百分比%的每月增长）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:159
#: /checksum/vyLBZd9f4S
msgctxt "UI"
msgid ""
"Bitcoin's network difficulty has always increased significantly over long "
"time periods, but the increase typically lags price increases because the "
"time to manufacture and deploy new ASIC hardware is a bottleneck on "
"difficulty growth."
msgstr "长期来看，比特币网络难度一直在显著增长，但因ASIC矿机的生产与投放时间是难度增长的瓶颈，其增幅通常滞后于币价。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:164
#: /checksum/Q7nq3uDkUc
msgctxt "UI"
msgid "BTC Difficulty chart"
msgstr "比特币难度图表"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:167
#: /checksum/G50mWil7vO
msgctxt "UI"
msgid ""
"Keep in mind that both of these increments are MONTHLY, meaning that the "
"difficulty increment in the cash flow calculator accounts for a bit more "
"than two actual Bitcoin difficulty adjustments each time. <em>For difficulty"
" to approximately double over the course of 1 year — as it has historically "
"done in the last few years — the monthly difficulty increment should be set "
"at about 6%</em>."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:174
#: /checksum/gzf82KG+js
msgctxt "UI"
msgid ""
"Price is relatively harder to predict, so we recommend playing around with "
"different bullish and bearish scenarios. For example, see what would happen "
"by increasing price faster than difficulty (as occurs in bull markets) or "
"increasing it slower than difficulty (as occurs in sideways movements or "
"bear markets)."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:180
#: /checksum/0Dt6X+d3gU
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"Once you put in your values for the inputs above, you'll receive the "
"following information about your operation:"
msgstr "一旦在以上的输入填写您的值，您将获得有关您的挖矿操作的以下消息："

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:187
#: /checksum/Dfbz/masSt
msgctxt "UI"
msgid "Monthly revenue in BTC and total BTC mined over the full time period"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:192
#: /checksum/JNqTOqBl+t
msgctxt "UI"
msgid "Monthly profit or loss in USD (or other fiat currency)"
msgstr "以美元（或其他法定货币）计算的每月利润或损失"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:194
#: /checksum/augJn4UaUZ
msgctxt "UI"
msgid "Cumulative profit or loss in USD over your selected time period"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:197
#: /checksum/FvawVk7SZO
msgctxt "UI"
msgid ""
"Your break-even electricity price given your hashrate, consumption, and pool"
" fee"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:203
#: /checksum/yUWVVKcfoN
msgctxt "UI"
msgid ""
"Your average cost of production for 1 BTC over your selected time period"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:210
#: /checksum/IFTY+mSkKV
msgctxt "UI"
msgid ""
"But to really make the most of this tool, we recommend using the advanced "
"options."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:41
#: /checksum/zOzav3prDj
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Cash Flow Calculator (Advanced Options)"
msgstr "比特币挖矿现金流计算器（高级选项）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:225
#: /checksum/0dyLG+auHu
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profitability Calculator - advanced options"
msgstr "盈利计算器——高级选项"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:226
#: /checksum/cfvLh0hUql
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Source: <a>Mining Profitability Calculator</a>"
msgstr "来源： <a>挖矿盈利计算器</a>"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:257
#: /checksum/35b6Ox5QN0
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"The advanced version of our mining profitability calculator gives you a much"
" more sophisticated overview of how your mining business will perform in "
"different scenarios. Let's explain the custom options one-by-one."
msgstr "我们挖矿盈利计算器的高级版本让您对您的挖矿业务在不同情况下会如何表示的更详情的概述。让我们逐一解释自定义选项。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:45
#: /checksum/yqpmH+jzcA
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Capital Expenditure (CAPEX)"
msgstr "资本支出（CAPEX）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:271
#: /checksum/RS8V4/D8Ss
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"Capital expenditures are costs you pay to acquire or upgrade your business' "
"assets. In Bitcoin mining, examples of CAPEX include:"
msgstr "资本支出是指您为获得或升级您的企业资产而支付的费用。在比特币挖矿中，资本支出的例子包括："

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:277
#: /checksum/4eX+GqZ+uH
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Purchasing ASICs and PSUs"
msgstr "购买ASIC矿机和电源"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:279
#: /checksum/UnfvVtmVTw
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Building or purchasing a data center facility to house your hardware"
msgstr "建立或购买一个数据中心设施来容纳您的硬件"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:284
#: /checksum/xC3Td2SRzJ
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Immersion cooling or HVAC (air cooling) setup"
msgstr "浸没式冷却或HVAC（暖通空调）设置"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:285
#: /checksum/R66oLZzHfY
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Labor for installation"
msgstr "安装劳动力"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:286
#: /checksum//9IoyvWBMq
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Taxes and licenses to be legally compliant"
msgstr "税收和许可证，以符合法律规定"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:49
#: /checksum/k7yQ0nbmbg
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Monthly Operational Expenditure (OPEX)"
msgstr "每月业务支出（OPEX）"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:297
#: /checksum/gkvWYg/Q5m
#, fuzzy
msgid ""
"If you have fixed monthly costs that are independent of your mining revenue,"
" you can factor those in here. Examples of common OPEXs include:"
msgstr "如果您有固定每月支出，独立于您的挖矿收入，您可以在这里发挥它们。常见的OPEXs的例子包："

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:303
#: /checksum/uQjMnHyqVB
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Employee salaries"
msgstr "工作人员工资"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:304
#: /checksum/KJZCer06Iq
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Fixed monthly expenses such as security or insurance"
msgstr "每月固定开支，例如安保，保险"

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:308
#: /checksum/yOW2mFkDDN
msgctxt "UI"
msgid ""
"Note that this should <em>not</em> include OPEX to run the miners, as that "
"is calculated for you based on your power consumption and electricity price "
"per kWh."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:53
#: /checksum/jKiG8+VGYF
msgctxt "UI"
msgid "Initial Hardware Value & Initial Infrastructure Value"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:324
#: /checksum/4QhO9InNiK
msgctxt "UI"
msgid ""
"The <em>Initial Hardware Value</em> input should be the estimated resale "
"value of any mining hardware (ASICs and PSUs) you own. Meanwhile, the "
"<em>Initial Infrastructure Value </em> should be the market value of all "
"your infrastructure such as containers, immersion cooling tanks and fluid, "
"generators, etc."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:57
#: /checksum/Ny8jbfQQ7K
msgctxt "UI"
msgid "Hardware & Infrastructure Appreciation / Depreciation (%)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:339
#: /checksum/7uTNGEU4DK
msgctxt "UI"
msgid ""
"These two inputs for monthly appreciation / depreciation allow you to change"
" the value of your physical assets over time."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:346
#: /checksum/aVdKkOBN74
msgctxt "UI"
msgid ""
"Historically, the value of ASIC hardware is highly dependent on Bitcoin's "
"price (and to a much lesser extent, the price of other SHA-256 coins "
"including Bitcoin Cash and Bitcoin SV as well). At the same time, ASICs "
"become less valuable when newer and more efficient models reach the market "
"and the network difficulty increases. For instance, Antminer S9s that were "
"originally selling for $2000 - $3000 in 2016 were available for $20 - $50 "
"after the <a>2020 halving</a>."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:362
#: /checksum/GXar1PJ9ur
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you calculate mining cash flow for 6 - 12 months, BTC price should be a "
"significant variable that determines the change in value of your hardware. "
"On the other hand, increasing difficulty and newer ASICs hitting the market "
"should be the main factors that contribute to depreciation over longer time "
"periods."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:368
#: /checksum/ky9UaT900k
msgctxt "UI"
msgid ""
"The value of your infrastructure such as containers, buildings, land, etc. "
"is likely less correlated with BTC price compared to ASIC hardware. That's "
"why we enable you to set a separate rate for appreciation and depreciation "
"of infrastructure."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:61
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:956
#: /checksum/Gr3dTFTgzv
msgctxt "UI"
msgid "HODL Ratio"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:383
#: /checksum/k1e1RVBQ0K
msgctxt "UI"
msgid ""
"Most miners do not mine bitcoin purely to maximize their fiat profit in the "
"short-term. Instead, it's very common for miners to hold at least some "
"portion of their profits in BTC on their balance sheet, giving them exposure"
" to potential price appreciation. With this in mind, we created the <em>HODL"
" Ratio</em> as a way for users to determine a percentage of their net profit"
" each month they want to keep in BTC rather than cashing it out. If you set "
"a nonzero value for <em>Price Increment</em> in the basic inputs, the HODL "
"Ratio will impact your <em>End Profit/Loss</em> as the value of BTC on your "
"balance sheet will appreciate or depreciate in fiat terms over time."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:390
#: /checksum/vqZLnjm0bX
msgctxt "UI"
msgid ""
"To illustrate this, below is a chart with all of the inputs exactly the same"
" as the one posted most recently above. The only difference is that the "
"first had a HODL Ratio of 0%, and this one has a HODL Ratio of 100% (aka a "
"MicroStrategy Treasury Policy)."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:398
#: /checksum/qDj2iqP87e
msgctxt "UI"
msgid "Profitability Calculator - HODL ratio"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:400
#: /checksum/E2G1BpfzRL
msgctxt "UI"
msgid "Source: <a>Profitability Calculator with HODL Ratio = 100%</a>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:434
#: /checksum/su7WYeOJXi
msgctxt "UI"
msgid ""
"For a much deeper overview of different strategies for treasury management, "
"we strongly recommend that you read <a>The Intelligent Bitcoin Miner</a> by "
"Anicca Research."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:65
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:969
#: /checksum/QyBezLsBh2
msgctxt "UI"
msgid "Discount Rate"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:459
#: /checksum/ITeKwqNxDM
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you set a nonzero <em>Discount Rate</em>, it will not impact the stats or"
" the data series on the chart. However, we calculate NPV (Net Present Value)"
" in the backend, and we print this value in the CSV file which you can "
"download (see the <em>Download CSV</em> text right above the stats.)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:467
#: /checksum/45Q6LF3gL4
msgctxt "UI"
msgid ""
"In Discounted Cash Flow Analysis, the <em>Discount Rate</em> is an interest "
"rate used to determine the present value of future cash flows."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:73
#: /checksum/2rNIwvTuQB
msgctxt "UI"
msgid "Projecting Possible Scenarios"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:509
#: /checksum/cz+3xbVn7E
msgctxt "UI"
msgid ""
"Finally, we'll leave you with an example of how you can use the Braiins "
"mining cash flow calculator to visualize projections for multiple different "
"scenarios for BTC price action in the future. Whether you want to present "
"financial projections to prospective investors or just inform yourself in "
"order to make better decisions when managing your business, this can aid you"
" in that venture."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:514
#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:517
#: /checksum/u7nV0rmTkM
msgctxt "UI"
msgid "Scenario 1: Difficulty Rises Faster than Price"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:519
#: /checksum/TtZPZbrNOi
msgctxt "UI"
msgid ""
"Source: <a>Profitability Calculator Difficulty Increment > Price "
"Increment</a>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:556
#: /checksum/nWkpW+cZxs
msgctxt "UI"
msgid ""
"Since difficulty is increasing faster than price, the revenue and profit per"
" month decreases when holding hashrate constant. This is also likely to "
"result in <em>Hardware Value</em> depreciation, as the ASICs are becoming "
"less profitable over time."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:563
#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:566
#: /checksum/MGvIz95vRT
msgctxt "UI"
msgid "Scenario 2: Price Rises Faster than Difficulty"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:568
#: /checksum/JqMm1qXGgz
msgctxt "UI"
msgid ""
"Source: <a>Profitability Calculator Price Increment > Difficulty "
"Increment</a>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:605
#: /checksum/1DbSfBFPQc
msgctxt "UI"
msgid ""
"With price outpacing difficulty, the profitability of hashrate is increasing"
" over time and the <em>Hardware Value </em>is depreciating much more slowly "
"than in the previous case, leading to cumulative profit and net cash flow "
"both accelerating upward each month."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:632
#: /checksum/46APM7i8lE
msgctxt "UI"
msgid "Mining Insights | BTC Profitability Calculator Guide"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:639
#: /checksum/8A3bdleOYt
msgctxt "UI"
msgid "BTC Profitability Calculator Guide"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:640
#: /checksum/i5eMm97twR
msgctxt "UI"
msgid ""
"Instructions explaining how to use the Advanced Options in our new Bitcoin "
"mining profitability calculator in order to estimate cash flow for your "
"mining operation."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/Wrapper.tsx:29 /checksum/K6O7lAnbOO
msgctxt "UI"
msgid "Mining Insights | Guides"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:236 /checksum/Xot5UuXLAS
msgctxt "UI"
msgid "Failed to fetch network stats!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:226
#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:357 /checksum/LRsi7QyFPz
msgctxt "UI"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:359 /checksum/ueCsPsZISr
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine"
msgstr "挖矿成本"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:215
#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:358 /checksum/uPDxuK27Wd
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profitability"
msgstr "盈利"

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:417 /checksum/CYAkeY00Qq
msgctxt "UI"
msgid "Open menu"
msgstr "打开目录"

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:515 /checksum/yNm5Hh3tEy
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Braiins | Mining Insights"
msgstr "首脑Braiins | 挖矿内参"

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:516 /checksum/InDzuhzQQ2
msgctxt "UI"
msgid ""
"Bitcoin Mining Insights is a collection of tools and stats built to help "
"Bitcoin miners."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:185
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:337
#: /checksum/bnu0gS+6om
msgctxt "UI"
msgid "Required value!"
msgstr "必填项！"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:345
#: /checksum/wqiKoP4VFa
msgctxt "UI"
msgid "Cannot calculate data without missing data!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:334
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:728
#: /checksum/ScciS+MZ3k
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:337
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:733
#: /checksum/DEuqw8TbK2
msgctxt "UI"
msgid "BTC Price"
msgstr "比特币价格"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:342
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:746
#: /checksum/AKhOJqs+5K
msgctxt "UI"
msgid "Network Difficulty"
msgstr "网络难度"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:346
#: /checksum/qn1/QWM3m+
msgctxt "UI"
msgid "Select Hardware"
msgstr "选择硬件"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:358
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:136
#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:62
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:756
#: /checksum/KwuybsWn+f
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate"
msgstr "算力"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:363
#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:61
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:763
#: /checksum/X3XhumiUAL
msgctxt "UI"
msgid "Consumption"
msgstr "功耗"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:368
#: /checksum/Fqo2mGChzE
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Elec.price / kWh"
msgstr "电价 / kWh"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:373
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:781
#: /checksum/I5l5ilorKm
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Block Subsidy"
msgstr "区块补贴"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:378
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:788
#: /checksum/AWZsUcaYcv
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Pool Fee"
msgstr "矿池费用"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:385
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:864
#: /checksum/Rr/YYgnKnp
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:397
#: /checksum/1pMyCicCIN
msgctxt "UI"
msgid "Diff. Increment"
msgstr "难度增长"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:398
#: /checksum/mcRHNDzzQv
msgctxt "UI"
msgid "Adjust the current difficulty by any percentage."
msgstr "以任意百分比，调整当前的网络难度。"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:405
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:812
#: /checksum/FbwVebeIHM
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Other Fees"
msgstr "其他费用"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:406
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:813
#: /checksum/DuY8vwMPtV
msgctxt "UI"
msgid ""
"Additional operational expenses such as dev fees for firmware, management "
"and hosting fees, etc."
msgstr "例如矿机固件的开发商费用，矿场管理和托管费用等额外运营费用。"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:416
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:798
#: /checksum/ZO4RbEEtiC
msgctxt "UI"
msgid "Avg. Tx Fees"
msgstr "平均交易手续费"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:417
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:799
#: /checksum/x/bi6wwdqj
msgctxt "UI"
msgid "Average value of transaction fees per block mined."
msgstr "每个已挖区块的交易手续费的平均值"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:505
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1040
#: /checksum/65p9HDwGV6
msgctxt "UI"
msgid "Otherwise we’ll include currently filled values"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:558
#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:176 /checksum/AYFiio+dr7
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine 1 Bitcoin"
msgstr "挖一个比特币的成本"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:530
#: /checksum/S8T97QFZmr
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Stats with Stock Firmware"
msgstr "使用原厂固件的统计"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:574
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1096
#: /checksum/HktjGc3Vh1
msgctxt "UI"
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:137
#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:580
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1103
#: /checksum/DL6qQ0mjGE
msgctxt "UI"
msgid "Share"
msgstr "份额"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:590
#: /checksum/Eh0gggvHd2
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Hardware Efficiency"
msgstr "硬件效率"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:596
#: /checksum/DB1RQWsTmP
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Margin"
msgstr "边际"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:602
#: /checksum/Fs4ylT9aTk
msgctxt "UI"
msgid "Break-Even Elec. Price"
msgstr "回本电价"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:615
#: /checksum/CSS8HlX33N
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "BTC Mined per Day"
msgstr "每天挖矿的比特币"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:626
#: /checksum/GYcnoPl3+p
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profit per Day"
msgstr "每日利润"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:659
#: packages/insights/src/pages/CostToMine/components/Chart/Chart.tsx:102
#: /checksum/xfE7CG1Loy
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Cost to Mine 1 BTC"
msgstr "挖一个比特币的成本"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:770
#: /checksum/A8XrJerZOu
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Elect. price per kWh"
msgstr "每kWh的电价"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:709
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:98
#: /checksum/NtqT0u1laF
msgctxt "UI"
msgid "Time Period"
msgstr "周期"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:827
#: /checksum/An9RHen1Vh
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty Increment"
msgstr "难度增长"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:846
#: /checksum/G+9Ah/cIjE
msgctxt "UI"
msgid "Price Increment"
msgstr "价格增长"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:876
#: /checksum/VItXOfirv+
msgctxt "UI"
msgid "CAPEX"
msgstr "资本支出"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:877
#: /checksum/c/GJXdGHgt
msgctxt "UI"
msgid ""
"Initial capital expenditure (e.g. purchasing hardware, setting up more "
"capacity, labor and materials for installation, etc.)."
msgstr "初始资本支出（例如购买矿机硬件，矿场扩建，劳动力和设置材料等）。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:887
#: /checksum/PnAV62GaSI
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Monthly OPEX"
msgstr "每月资本支出"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:888
#: /checksum/wgQzPqdbr6
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Fixed monthly expenses (e.g. labor, security, insurance, taxes)."
msgstr "固定每月成本（例如劳动力、安全、保险、税收）。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:897
#: /checksum/al0zOyEGEf
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Initial HW Value"
msgstr "初始硬件值"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:898
#: /checksum/lT3hO2Hkuo
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Total starting value of your ASIC hardware inventory."
msgstr "您的ASIC矿机的总起初始值。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:911
#: /checksum/dbXvCTViHm
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Hardware Appr./Depr."
msgstr "硬件的增值/贬值"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:925
#: /checksum/+kb/N/xw1q
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Initial Infra Value"
msgstr "初始基础设施值"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:926
#: /checksum/NOTtKeQYe0
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"Total starting value of your infrastructure (e.g.: land, data center "
"infrastructure, containers, immersion cooling systems)."
msgstr "您的基础设置的总初始价值（例如：土地，数据中心基础设施，集装箱、浸入式冷却系统）。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:942
#: /checksum/e+6aAQOhqi
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Infra Appr./Depr."
msgstr "基础设施增值/贬值"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:957
#: /checksum/G8uNeKdDIe
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"The % of your monthly profit that you hold as BTC instead of cashing out "
"entirely to fiat."
msgstr "您每月持有的利润的百分比为比特币，而不是完全兑现为法币。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:970
#: /checksum/rs75txoiTe
msgctxt "UI"
msgid ""
"The interest rate used in discounted cash flow (DCF) analysis to determine "
"the present value of future cash flows."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1071
#: /checksum/tQxjR3TzVR
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Profitability Calculator"
msgstr "比特币挖矿盈利计算器"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1090
#: /checksum/fMrGyRCIVB
msgctxt "UI"
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1114
#: /checksum/r9eNopnqe2
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Avg. Cost of Production"
msgstr "平均生产成本"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1115
#: /checksum/4By/9NSev1
msgctxt "UI"
msgid "The average cost to mine 1 BTC for your mining operation."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1128
#: /checksum/aBI7tDibdI
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Electricity Break Even"
msgstr "电价盈亏平衡点"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1129
#: /checksum/0HWkZ2FCNb
msgctxt "UI"
msgid "The average break-even electricity price for your mining operation."
msgstr "您矿场挖矿能刚好不亏本的平均电价。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1142
#: /checksum/M9g+76/LYo
msgctxt "UI"
msgid "CAPEX Break Even"
msgstr "资本支出（CAPEX）盈亏平衡点"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1143
#: /checksum/GqYIpdtSoS
msgctxt "UI"
msgid ""
"The month when your cumulative profit equals or surpasses your initial CAPEX"
" investment. Will not display a number if CAPEX = 0 or if the Break Even "
"point is not reached during the given time period."
msgstr "您矿场挖矿的月利润能让您初始资本支出回本的时间点。如资本支出（CAPEX）=0或在给定时期还达不到回本，平衡时间点将不会显示。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1155
#: /checksum/qQMvb0Nm0s
msgctxt "UI"
msgid "End Profit/Loss"
msgstr "最终盈亏"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1166
#: /checksum/03h8GIIbQP
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Total BTC Mined"
msgstr "挖矿比特币的总量"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1174
#: /checksum/hZPhX5b0dK
msgctxt "UI"
msgid "IRR"
msgstr "内部回报率（IRR）"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1177
#: /checksum/EBKsUbsWg0
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"Internal Rate of Return, a metric used to estimate the profitability of "
"potential investments.{br}IRR value is undefined when CAPEX is 0."
msgstr "内部回报率用于预估可能的投资回报。{br}如果资本支出（CAPEX）=0，内部回报率值则未定义。"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:365
#: /checksum/B8C37hlrbc
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Revenue and Profit Calculator"
msgstr "收益和利润计算器"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1208
#: /checksum/xC/sEXQn9t
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profitability Calculator"
msgstr "盈利计算器"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:45 /checksum/CXi9ykS1h9
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Stats"
msgstr "比特币挖矿统计"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:62 /checksum/o4i/sMjou2
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profitability of Popular SHA-256 ASICs"
msgstr "流行SHA-256算法ASIC矿机的盈利"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:72 /checksum/DOLrtZ9DYr
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Holdings & Transaction Flows"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:77 /checksum/utVGXRJUad
msgctxt "UI"
msgid "Powered by Coin Metrics Network Data Pro"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:104 /checksum/NboKSD31EQ
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin ASIC Hardware & Power Capacity Calculator"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:129 /checksum/0MvzbuWmWI
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "By subscribing you are agreeing to our <a>Privacy Policy</a>"
msgstr "通过订阅您同意我们<a>Privacy Policy</a>"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:150 /checksum/s3eGF+DTYQ
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Other Mining Tools"
msgstr "其他挖矿工具"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:156 /checksum/F/ug1KdHjy
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Profitability Calculator"
msgstr "比特币盈利计算器"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:161
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1074
#: /checksum/NYNj/JXHGL
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid ""
"This calculator will show you your net profit from mining based on your "
"hashrate, efficiency, electricity price, and other operational expences. To "
"include capital expenditure (e.g. costs to buy hardware), use the advanced "
"inputs."
msgstr "该计算器根据您的算力，效率，电价和其他运营支出，表示您的挖矿净利润。为包括资本支出（如购买硬件的费用），请使用高级输入。"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:169
#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:188 /checksum/H2R4xHOkTU
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Launch Calculator"
msgstr "启动计算器"

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:180 /checksum/BYQPCB61NI
msgctxt "UI"
msgid ""
"This calculator will show you the cost to mine 1 Bitcoin based on your "
"hashrate, power consumption, and additional (optional) inputs. You can "
"select any hardware model from the dropdown menu or choose “Custom” to input"
" the hashrate and power consumption yourself."
msgstr ""
"这个计算器可以根据您的算力、功耗以及额外（可选）的输入，得出您挖一个比特币的成本。您可以从下拉菜单中选择任何矿机型号，或者通过“自定义”选项手动输入算力和功耗。"

#: packages/insights/src/pages/Guides/common.tsx:36 /checksum/9y+JaDw3aS
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Published on $date"
msgstr "在$date发布"

#: packages/insights/src/pages/Guides/common.tsx:49 /checksum/6UfIPijyDf
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Start Reading"
msgstr "开始阅读"

#: packages/insights/src/pages/Guides/common.tsx:66 /checksum/gmU6zkS6vt
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: packages/insights/src/pages/Root/components/StatusPage/StatusPage.tsx:48
#: /checksum/3nCmoeStAW
msgctxt "UI"
msgid "Go to Homepage"
msgstr "前往主页"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/index.tsx:35
#: /checksum/5eH/nx0ybe
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Holdings"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/index.tsx:40
#: /checksum/3ebHqsf/vO
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Flows"
msgstr ""

#: shared/charts/MultiLine/MultiLine.tsx:120 /checksum/AMBWvayRmY
msgctxt "UI"
msgid "An error has occurred in the chart!"
msgstr "表中出现了一个错误！"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/components/Chart/Chart.tsx:104
#: /checksum/3/Iz0RNBVE
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Profit/Loss (USD)"
msgstr "盈亏（美元）"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/components/Chart/Chart.tsx:105
#: /checksum/Qkwhhk4BCI
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Electricity Price (USD)"
msgstr "电价（美元）"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:29 /checksum/XEa29O/eL/
msgctxt "UI"
msgid "We've failed to report the issue (you might have a connection issues)."
msgstr "我们无法上报这一问题 （您的网络连接可能不好）。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:30 /checksum/pXgcLZ78lC
msgctxt "UI"
msgid "Please contact our technical support team."
msgstr "请联系我们的技术客服团队。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:33 /checksum/ez5/u4BQ64
msgctxt "UI"
msgid "We have been notified about the issue and are working on a fix."
msgstr "我们已得知了这个问题，并正在努力进行修复。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:34 /checksum/hav+RWLOY7
msgctxt "UI"
msgid "For further information please contact our technical support."
msgstr "请联系我们的技术支援客服获取更多信息。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:37 /checksum/ia/LtU7xYZ
msgctxt "UI"
msgid "There's a new version of this page available"
msgstr "当前页有新版本可用"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:39 /checksum/nLnO+1+HEd
msgctxt "UI"
msgid ""
"This is not an error, we have just released a new version of this page."
msgstr "没有出错，只是我们更新了下当前页的版本而已。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:40 /checksum/RSadH9RTI2
msgctxt "UI"
msgid "Please reload the page to get the latest version."
msgstr "请刷新界面到最新版本。"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:59 /checksum/W5XZYVGZrq
msgctxt "UI"
msgid "Reload the page to continue"
msgstr "刷新页面继续"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:69 /checksum/sM67mb+aX6
msgctxt "UI"
msgid "Technical support"
msgstr "技术支援客服"

#: shared/components/DidCatch/DidCatch.tsx:96 /checksum/VyMUPIZMk2
msgctxt "UI"
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: shared/components/ChartPager/ChartPager.tsx:73 /checksum/0sTtjChq/z
msgctxt "UI"
msgid "Step left"
msgstr "往左"

#: shared/components/ChartPager/ChartPager.tsx:86 /checksum/bf4Ygh9TJ5
msgctxt "UI"
msgid "Step right"
msgstr "往右"

#: shared/components/ChartPager/ChartPager.tsx:98
#: shared/components/carbon/DatePager/DatePager.tsx:110 /checksum/3zRDywALs+
msgctxt "UI"
msgid "Skip to the end"
msgstr "跳到最后"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Feed/Feed.tsx:70
#: /checksum/3eZ1CeeQpK
msgctxt "UI"
msgid "Invalid format of news feed received!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Feed/Feed.tsx:116
#: /checksum/CpR4/EPg7K
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "News from Braiins.com"
msgstr "来自Braiins.com的新闻"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Feed/Feed.tsx:125
#: /checksum/4NXVmu2JQr
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "View all news"
msgstr "看所有新闻"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:91
#: /checksum/HV/ooiQP0Z
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate <nobr>(current)</nobr>"
msgstr "算力<nobr>(当前)</nobr>"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:99
#: /checksum/F9LBju/SqT
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Monthly Revenue"
msgstr "每月收益"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:100
#: /checksum/HJJwPzZS5B
msgctxt "UI"
msgid "Cumulative Profit and Cash Flow"
msgstr "累计利润和现金流"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:101
#: /checksum/qNo3H1b+yb
msgctxt "UI"
msgid "Cash Flow"
msgstr "现金流"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:102
#: /checksum/JA5vqgCLjq
msgctxt "UI"
msgid "Hardware Value"
msgstr "矿机价值"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:103
#: /checksum/umdmQ92e7A
msgctxt "UI"
msgid "Net Profit/Loss (Cumulative)"
msgstr "净利润/亏损（累计）"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:65
#: /checksum/lqKqQ0mXAg
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty Stats"
msgstr "难度统计"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:127
#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:86
#: /checksum/QARY/DRTV6
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:187
#: /checksum/ATYp5Zjitk
msgctxt "UI"
msgid "HW Model"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:192
#: /checksum/r3Cova/L68
msgctxt "UI"
msgid "Break-Even <nobr>Electricity Price</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:197
#: /checksum/GlmbHVO4Oc
msgctxt "UI"
msgid "Daily Profit <nobr>(Stock FW)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:209
#: /checksum/1lnBS8AxOk
msgctxt "UI"
msgid "Daily BTC Mined"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:246
#: /checksum/OVQZAOd+ov
msgctxt "UI"
msgid "Electricity Price"
msgstr "电价"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:52
#: /checksum/Unjg5IeNjj
msgctxt "UI"
msgid "Pool"
msgstr "矿池"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:57
#: /checksum/ceZQo/v+eC
msgctxt "UI"
msgid "HQ"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:91
#: /checksum//3P+qQheQw
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Blocks Mined"
msgstr "已挖矿的区块"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:96
#: /checksum/JDjSn4HApx
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Average <nobr>Block Value</nobr>"
msgstr "平均<nobr>区块值</nobr>"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:101
#: /checksum/OG8DJHarbi
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Market Share"
msgstr "市场份额"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:138
#: /checksum/HNtGBx9wVm
msgctxt "UI"
msgid "1D"
msgstr "一天"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:144
#: /checksum/HAXOLPCkV/
msgctxt "UI"
msgid "5D"
msgstr "五天"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:150
#: /checksum/icob1w/IFA
msgctxt "UI"
msgid "5W"
msgstr "五周"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:196
#: /checksum/QfpnwW96qB
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "$name pool icon"
msgstr "$name矿池图标"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:206
#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:219
#: /checksum/qRhNFYJZff
msgctxt "UI"
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Chart/Chart.tsx:223
#: /checksum/81gzPHXvIp
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Miner / Pool"
msgstr "矿机/矿池"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Chart/Chart.tsx:224
#: /checksum/aAZhKvuP0r
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Block Mined"
msgstr "已挖矿的区块"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:60
#: /checksum/yJ8HmnL8nl
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Hardware Name"
msgstr "硬件名"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:71
#: /checksum/znPI/OdISi
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "# of Units"
msgstr "单位的#"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:76
#: /checksum/z4umX4xjIV
msgctxt "UI"
msgid "Total Hashrate"
msgstr "总算力"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:79
#: /checksum//uACcOzfn5
msgctxt "UI"
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:102
#: /checksum/Uz4MsumS8G
msgctxt "UI"
msgid ""
"Go to the Profitability Calculator with pre-set values for hashrate & "
"consumption"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:141
#: /checksum/LCpBtbm6oj
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:156
#: /checksum/rwsubf/2OJ
msgctxt "UI"
msgid "Capacity"
msgstr ""

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:52
#: /checksum/C4HW/7za0G
msgctxt "UI"
msgid "Share on"
msgstr ""

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:68
#: /checksum/9PQ5DfQLsj
msgctxt "UI"
msgid "URL"
msgstr "URL地址"

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:116
#: /checksum/Xm5AbMToPI
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入代码"

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:129
#: /checksum/P3KqmkfYNf
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Share Results"
msgstr "份额结果"

#: packages/insights/src/components/ShareDialog/ShareDialog.tsx:130
#: /checksum//mMDsL79dq
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Embed Form"
msgstr "嵌入表格"

#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:80
#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:81
#: /checksum/cd+/CQdSRi
msgctxt "UI"
msgid "Required Field!"
msgstr "必填项！"

#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:102
#: /checksum/c8qQrc8GCm
msgctxt "UI"
msgid "Select hardware"
msgstr "选择硬件"

#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:103
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:590
#: shared/components/carbon/DataTable/DataTable.tsx:258
#: shared/components/carbon/Progressbar/Progressbar.tsx:65
#: /checksum/1r/fx4e7T/
msgctxt "UI"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:135
#: /checksum/EyCCklf9ED
msgctxt "UI"
msgid "Select Manufacturer"
msgstr "选择制造商"

#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:148
#: packages/insights/src/components/HardwareSelectionDialog/HardwareSelectionDialog.tsx:149
#: /checksum/w2I6CCm7sb
msgctxt "UI"
msgid "Select HW Model"
msgstr "选择硬件型号"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:607
#: shared/components/format/Interval/Interval.tsx:84 /checksum/vkQ1giC8GS
msgctxt "UI"
msgid "Now"
msgstr "当前"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:31 /checksum/nuTJ8lQ6oY
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {year} other {years} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {年} other {年} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:32 /checksum/IO+MN6nDT9
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {month} other {months} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {月} other {月} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:33 /checksum/UgMH39E77d
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {week} other {weeks} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {周} other {周} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:34 /checksum/9Jrmz3TB7z
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {day} other {days} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {日} other {日} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:35 /checksum/0BdOuMCWOr
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {hour} other {hours} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {小时} other {小时} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:36 /checksum/nqK7sMvQfH
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {minute} other {minutes} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {分钟} other {分钟} }"

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:37 /checksum/7MT9RqmPUe
msgctxt "UI"
msgid "{num} {num, plural, =1 {second} other {seconds} }"
msgstr "{num} {num, plural, =1 {秒} other {秒} }"

#. "in 1 week"
#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:41 /checksum/NekcZQXII4
msgctxt "UI"
msgid "in {a}"
msgstr "在 {a}"

#. "in 1 week and 2 days"
#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:43 /checksum/LJk37V/K7M
msgctxt "UI"
msgid "in {a} and {b}"
msgstr "在 {a} {b}"

#. "1 week and 2 days"
#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:46 /checksum/NwMVMlB+zO
msgctxt "UI"
msgid "{a} and {b}"
msgstr "{a} {b}"

#: shared/components/carbon/Calendar/Calendar.tsx:194 /checksum/J1swR3mzbW
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load the calendar widget"
msgstr "日历小挂件加载失败"

#: shared/components/carbon/OtpInput/OtpInput.tsx:53 /checksum/Q3pq3nPCw5
msgctxt "UI"
msgid "Enter the one-time password<br/>generated by your OTP app"
msgstr "请输入一次性密码软件（OTP）生成的<br/>密码"

#: shared/components/carbon/Select/Select.tsx:19 /checksum/kgY4Q7Zflg
msgctxt "UI"
msgid "Choose an option"
msgstr "选择选项"

#: shared/components/carbon/DataTable/DataTable.tsx:253 /checksum/1S7dSi0fw/
msgctxt "UI"
msgid "{count, plural, =1 {# item} other {# items}} selected"
msgstr "{count, plural, =1 {# item} other {# items}} 已选中"

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:108 /checksum/UQQSrqxv7w
msgctxt "UI"
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:109 /checksum/ewj1GtYIq6
msgctxt "UI"
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: shared/components/app/LinksBar/LinksBar.tsx:40 /checksum/4arFVhx+6a
msgctxt "UI"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: shared/components/app/EmailConfirmDialog/EmailConfirmDialog.tsx:18
#: /checksum/0oWwXJjSJv
msgctxt "UI"
msgid "Email Confirmation"
msgstr "邮件确认"

#: shared/components/app/EmailConfirmDialog/EmailConfirmDialog.tsx:24
#: /checksum/fO9TZjmzuO
msgctxt "UI"
msgid "A confirmation email has been sent to: <strong>{email}</strong>"
msgstr "已发送一封确认邮件到： <strong>{email}</strong>"

#: shared/components/app/EmailConfirmDialog/EmailConfirmDialog.tsx:37
#: /checksum/e7Gru/kIEg
msgctxt "UI"
msgid "Please confirm the request by following the link included."
msgstr "请使用下方的链接确认申请。"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:80
#: /checksum/paykJGarUV
msgctxt "UI"
msgid "1-hop_miner_flows"
msgstr "1-hop_miner_flows"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:174
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:289
#: /checksum/BHaEZRMkHu
#, fuzzy
msgctxt "UI"
msgid "Inflow"
msgstr "流入"

#. Chart title shown on fullscreen & exported version
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:82
#: /checksum/1r3A11mht1
msgctxt "UI"
msgid "1-hop Miner Flows"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:89
#: /checksum/cBBHFVqWuR
msgctxt "UI"
msgid "miner_net_flows"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:289
#: /checksum/ydfowNAugO
msgctxt "UI"
msgid "0-hop (Pools)"
msgstr ""

#. Chart title shown on fullscreen & exported version
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:91
#: /checksum/XNKm4xVVFe
msgctxt "UI"
msgid "Miner Net Flows"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:98
#: /checksum/Ws1Wbkl9ml
msgctxt "UI"
msgid "30_day_mri"
msgstr ""

#. Chart title shown on fullscreen & exported version
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:100
#: /checksum/LMob98w5vw
msgctxt "UI"
msgid "30-day MRI"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:248
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:302
#: /checksum/MFUI/YuMc5
msgctxt "UI"
msgid "Coinbase Distance"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:297
#: /checksum/9GGSkxx+gY
msgctxt "UI"
msgid "1-hop (Miners)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:175
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:298
#: /checksum/gyIJ1LXShZ
msgctxt "UI"
msgid "Outflow"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:348
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:387
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:283
#: /checksum/KYW8UNz+rU
msgctxt "UI"
msgid "Cannot download chart, no config present!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:378
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:419
#: /checksum/DUuvC5+E9x
msgctxt "UI"
msgid "Type:"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:390
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:431
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:309
#: /checksum/KkYC1OlDIP
msgctxt "UI"
msgid "Period"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:403
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:444
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:322
#: /checksum/qk/iOQGVD3
msgctxt "UI"
msgid "Exit Fullscreen [ESC]"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:414
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:455
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:333
#: /checksum/NQ9P0/+U9s
msgctxt "UI"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:418
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:459
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:337
#: /checksum/GMbfIMiT8Q
msgctxt "UI"
msgid "Generating the image…"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:81
#: /checksum/kT74goT0GM
msgctxt "UI"
msgid "miner_holdings"
msgstr ""

#. Chart title shown on fullscreen & exported version
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:83
#: /checksum/pGnuz7bfvc
msgctxt "UI"
msgid "Absolute"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:86
#: /checksum/YdXl2rj+v7
msgctxt "UI"
msgid "miner_holdings_as_a_proportion_of_supply"
msgstr ""

#. filename for the chart download function
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:87
#: /checksum/9qJ/UczxGS
msgctxt "UI"
msgid "Miner Holdings as a Proportion of Supply"
msgstr ""

#. Chart title shown on fullscreen & exported version
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:88
#: /checksum/4Qv2W2tdw8
msgctxt "UI"
msgid "Proportional"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:241
#: /checksum/FWDFvHowFH
msgctxt "UI"
msgid "Remaining Supply"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:240
#: /checksum/9KtBQ3gnPq
msgctxt "UI"
msgid "1 hop (Miners)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:239
#: /checksum/moVVfwlR1G
msgctxt "UI"
msgid "0 hops (Pools)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:321
#: /checksum/Wjru8jTbnV
msgctxt "UI"
msgid "Total Holdings (BTC)"
msgstr ""

#: shared/lib/time/calendar.tsx:13 /checksum/SjZn2pSSEW
msgctxt "UI"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: shared/lib/time/calendar.tsx:20 /checksum/atXk5quAyc
msgctxt "UI"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: shared/lib/time/calendar.tsx:34 /checksum//8WXbamE8z
msgctxt "UI"
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: shared/lib/time/calendar.tsx:48 /checksum/3YK7E7SR3s
msgctxt "UI"
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: shared/lib/time/calendar.tsx:59 /checksum/j8H6u1xYwy
msgctxt "UI"
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: shared/lib/time/calendar.tsx:70 /checksum/Yh5p1EuYEk
msgctxt "UI"
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: shared/lib/time/data.tsx:3 /checksum/rGqkY6ibUF
msgctxt "CAL"
msgid "Su"
msgstr "星期日"

#: shared/lib/time/data.tsx:4 /checksum/WAJX6F7fZW
msgctxt "CAL"
msgid "Mo"
msgstr "星期一"

#: shared/lib/time/data.tsx:5 /checksum/ZtLN7yenBI
msgctxt "CAL"
msgid "Tu"
msgstr "星期二"

#: shared/lib/time/data.tsx:6 /checksum/rBV2mmglgr
msgctxt "CAL"
msgid "We"
msgstr "星期三"

#: shared/lib/time/data.tsx:7 /checksum/lKTE4Gh+QE
msgctxt "CAL"
msgid "Th"
msgstr "星期四"

#: shared/lib/time/data.tsx:8 /checksum/ddug3sAky2
msgctxt "CAL"
msgid "Fr"
msgstr "星期五"

#: shared/lib/time/data.tsx:9 /checksum/eVZtNdL8j3
msgctxt "CAL"
msgid "Sa"
msgstr "星期六"

#: shared/lib/time/data.tsx:12 /checksum/gOilVx3Uc1
msgctxt "CAL"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: shared/lib/time/data.tsx:13 /checksum/+UlQ33J7CS
msgctxt "CAL"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: shared/lib/time/data.tsx:14 /checksum/2oHC6NkSpU
msgctxt "CAL"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: shared/lib/time/data.tsx:15 /checksum/cBnynGV1d+
msgctxt "CAL"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: shared/lib/time/data.tsx:16 /checksum//QCopXoo2U
msgctxt "CAL"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: shared/lib/time/data.tsx:17 /checksum/sMuXP/rsEv
msgctxt "CAL"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: shared/lib/time/data.tsx:18 /checksum/1gEyjZCK1s
msgctxt "CAL"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: shared/lib/time/data.tsx:23 /checksum/8C/9aCuwIV
msgctxt "CAL"
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: shared/lib/time/data.tsx:24 /checksum/OdQTXNpHUh
msgctxt "CAL"
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: shared/lib/time/data.tsx:25 /checksum/GcWS+36AVW
msgctxt "CAL"
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: shared/lib/time/data.tsx:26 /checksum/yt+qrgmQ+S
msgctxt "CAL"
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: shared/lib/time/data.tsx:27 shared/lib/time/data.tsx:41
#: /checksum/hUG65KzFzP
msgctxt "CAL"
msgid "May"
msgstr "五月"

#: shared/lib/time/data.tsx:28 /checksum/H4O+6BDV/M
msgctxt "CAL"
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: shared/lib/time/data.tsx:29 /checksum/+fG6ufkF7j
msgctxt "CAL"
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: shared/lib/time/data.tsx:30 /checksum/cmjiPGmdSx
msgctxt "CAL"
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: shared/lib/time/data.tsx:31 /checksum/KzqexW1Otw
msgctxt "CAL"
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: shared/lib/time/data.tsx:32 /checksum/SDslPZhRoF
msgctxt "CAL"
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: shared/lib/time/data.tsx:33 /checksum/OK2OumiEGq
msgctxt "CAL"
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: shared/lib/time/data.tsx:34 /checksum/3ol0rhhEJT
msgctxt "CAL"
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: shared/lib/time/data.tsx:37 /checksum/THc+ufvBHJ
msgctxt "CAL"
msgid "January"
msgstr "一月"

#: shared/lib/time/data.tsx:38 /checksum/wleCey0htJ
msgctxt "CAL"
msgid "February"
msgstr "二月"

#: shared/lib/time/data.tsx:39 /checksum/R7dPr5ELwu
msgctxt "CAL"
msgid "March"
msgstr "三月"

#: shared/lib/time/data.tsx:40 /checksum/5+fXpyACUY
msgctxt "CAL"
msgid "April"
msgstr "四月"

#: shared/lib/time/data.tsx:42 /checksum/cTBXFqUBZZ
msgctxt "CAL"
msgid "June"
msgstr "六月"

#: shared/lib/time/data.tsx:43 /checksum/BtrYNWUQcD
msgctxt "CAL"
msgid "July"
msgstr "七月"

#: shared/lib/time/data.tsx:44 /checksum/TLEpyjh+cm
msgctxt "CAL"
msgid "August"
msgstr "八月"

#: shared/lib/time/data.tsx:45 /checksum/83hPxjXxXn
msgctxt "CAL"
msgid "September"
msgstr "九月"

#: shared/lib/time/data.tsx:46 /checksum/mafgSxxlEG
msgctxt "CAL"
msgid "October"
msgstr "十月"

#: shared/lib/time/data.tsx:47 /checksum//C8NaVpq5Y
msgctxt "CAL"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: shared/lib/time/data.tsx:48 /checksum/9JVTCEZIN8
msgctxt "CAL"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: shared/components/carbon/Panel/ProgressTable/ProgressTable.tsx:59
#: /checksum/dKJ/VT5Fd3
msgctxt "UI"
msgid "No data…"
msgstr "无数据…"

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:89 /checksum/sXzV75EASp
msgctxt "UI"
msgid ""
"Alternatively, you can select the <em>Custom</em> option to input your own "
"hashrate and power consumption values rather than using preloaded values "
"from the ASIC database, which is best if you use a performance boosting "
"firmware like <a>Braiins OS+‎</a> to improve your device's efficiency."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:287
#: /checksum/Fuc1okraUQ
msgctxt "UI"
msgid "Get up to 20% better efficiency with Braiins OS+‎"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:174
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:433
#: /checksum/rbQ01JJy0Z
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load profitability data!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:53
#: /checksum/ObVB7kP6+p
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load hashrate stats!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:96
#: /checksum/2RvAm18JRS
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate <nobr>(30 Days)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:111
#: /checksum/Toal6+ItWn
msgctxt "UI"
msgid "Average Fees per Block <nobr>(144 Blocks)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:116
#: /checksum/5IjbcT2Mf3
msgctxt "UI"
msgid "Fees % of Block Reward <nobr>(144 Blocks)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:121
#: /checksum/W5fBWrGuaa
msgctxt "UI"
msgid "Total Mining Revenue <nobr>($mil/Day)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Feed/Feed.tsx:74
#: /checksum/k+uA+BUNOO
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load news feed!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:101
#: /checksum/nqpvvdWpVc
msgctxt "UI"
msgid "Current Epoch Block Time"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:106
#: /checksum/3bzbUhWLNq
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Adjustment"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:111
#: /checksum/Pu4K27kiy3
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Next Difficulty"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:116
#: /checksum/TFjaw4ktaL
msgctxt "UI"
msgid "Estimated Adjustment Date"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:121
#: /checksum/lV9ekhR6p5
msgctxt "UI"
msgid "Previous Adjustment"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:163
#: /checksum/ZQ4DUVeX6e
msgctxt "UI"
msgid "Coming Soon™‎"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ProfitabilityTable/ProfitabilityTable.tsx:203
#: /checksum/kxUN/ynKJh
msgctxt "UI"
msgid "Daily Profit <nobr>(Braiins OS+‎)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Pools.tsx:76
#: /checksum/JSvSvqiiMO
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load pools data!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:136
#: /checksum/w+H7Dd8KcI
msgctxt "UI"
msgid "Show All"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:152
#: /checksum/lZOek0Zcae
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load flows data!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:177
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:166
#: /checksum/sEKHbvKR3D
msgctxt "UI"
msgid "Invalid data for: $keys!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:207
#: /checksum/CKUVGY9esM
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load data for Flows!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:136
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:226
#: /checksum/fw7TMoK7kO
msgctxt "UI"
msgid "Failed to load holdings data!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/constants.tsx:101 /checksum/I0NREYlQZw
msgctxt "UI"
msgid "1 week"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:168 /checksum/Sc9A5ifoWf
msgctxt "UI"
msgid ""
"To give you an example of how this tool can be used, we’ll compare a stock "
"Antminer S9 with a custom S9 running Braiins OS+‎ autotuning firmware."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:176 /checksum/EceIjaZjKw
msgctxt "UI"
msgid "Antminer S9 with stock firmware compared to an S9 with Braiins OS+‎"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/CostToMine.tsx:182 /checksum/6wphixzXUC
msgctxt "UI"
msgid ""
"You can see that improving the efficiency of the S9 by running Braiins OS+‎ "
"firmware brings the cost to mine 1 BTC down from $9293 to $7787 and the "
"break-even electricity price from $0.043 to $0.052 per kWh. The S9 on stock "
"firmware has a 2% pool fee, while the S9 on Braiins OS+ has a 2% devfee but "
"0% pool fees on Slush Pool. In other words, the same machine with "
"essentially the same external conditions was made significantly more "
"economical by upgrading the firmware."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:360 /checksum/FgOCJ46C8N
msgctxt "UI"
msgid "Blog"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:403
#: /checksum/b4iT1U7JQR
msgctxt "UI"
msgid "Invalid state of inputs!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:511
#: /checksum/sZt0xVj4PH
msgctxt "UI"
msgid "Start date cannot be in the future!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:512
#: /checksum/pAduusPDV3
msgctxt "UI"
msgid "End date cannot be before start date!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:539
#: /checksum/91Yyyuz6dL
msgctxt "UI"
msgid "End Date"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:595
#: /checksum/pyqcSI5TC9
msgctxt "UI"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:605
#: /checksum//wOyoOtBxh
msgctxt "UI"
msgid "Start Date"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:608
#: /checksum/83FUjqi/4Q
msgctxt "UI"
msgid "Historical / Mixed"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:616
#: /checksum/6PgPFEkfJ1
msgctxt "UI"
msgid "Length"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:620
#: /checksum/M1aG/x7U3f
msgctxt "UI"
msgid "Value between 6 and 60 is required!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:633
#: /checksum/RUS4dicL9v
msgctxt "UI"
msgid "Months"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:656
#: /checksum/hZniybduag
msgctxt "UI"
msgid "Future Projection {count, plural, one {# month} other {# months}}"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:674
#: /checksum/3//ap7lrzm
msgctxt "UI"
msgid ""
"Historical data for BTC price, network difficulty, block subsidy and "
"transaction fees are retrieved automatically from the database.{br}<a>Read "
"user guide</a>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:692
#: /checksum/VD/CdAC1ER
msgctxt "UI"
msgid "Backtest {range}"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:696
#: /checksum/JBCeP8G23w
msgctxt "UI"
msgid "Mixed Projection {range}"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:193
#: /checksum/pMub1/k0QX
msgctxt "UI"
msgid "Cannot calculate data without missing inputs!"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:314
#: /checksum/RCPtOPDIPH
msgctxt "UI"
msgid "Stock Firmware"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:317
#: /checksum/UJYY8W2t/J
msgctxt "UI"
msgid "Braiins OS+‎ Overclocking"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:321
#: /checksum/C2W90NsWEF
msgctxt "UI"
msgid "Braiins OS+‎ High Efficiency"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:533
#: /checksum/tgiYk6/Vgl
msgctxt "UI"
msgid "Stats with Braiins OS+‎ Overclocking"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:536
#: /checksum/FsjkhY+tcF
msgctxt "UI"
msgid "Stats with Braiins OS+‎ High Efficiency"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:554
#: /checksum/YXY3M58vxT
msgctxt "UI"
msgid ""
"This calculator will show you the cost to mine 1 Bitcoin based on your "
"hashrate, power consumption, and additional (optional) inputs. You can "
"select any hardware model from the dropdown menu or choose \"Custom\" to "
"input the hashrate and power consumption yourself."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:53 /checksum/MGLP2PcvKw
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate and Mining Economics Charts"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:88 /checksum/jfxMXP/IlB
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Pools Hashrate Distribution"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:94 /checksum/STac/CrfxR
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate Distribution"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:135
#: /checksum/DstM6VZtfm
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate (EH/s)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:126
#: /checksum/Euu+M/Xh/H
msgctxt "UI"
msgid "Difficulty (Trillion)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:161
#: /checksum/y4yk18uIaB
msgctxt "UI"
msgid "Hashvalue (SAT/TH/day)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:162
#: /checksum/vcrLxoUyng
msgctxt "UI"
msgid "Hashvalue"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:171
#: /checksum/rQvwZZ5PRx
msgctxt "UI"
msgid "Hashprice ($/TH/day)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:172
#: /checksum/emgdF8ShJ1
msgctxt "UI"
msgid "Hashprice"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:199
#: /checksum/CaztfYw/Mx
msgctxt "UI"
msgid "Tx Fees % of Block Reward (%)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:209
#: /checksum/6BclstADF7
msgctxt "UI"
msgid "Avg. Tx Fees per Block (BTC)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:211
#: /checksum/wokGXwN1CN
msgctxt "UI"
msgid "Tx Fees per Block (BTC)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:234
#: /checksum/3xIrgtBVgj
msgctxt "UI"
msgid "Daily Mining Revenue (USD million)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:235
#: /checksum/GJuiFuXNWr
msgctxt "UI"
msgid "Daily Mining Revenue (USD)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:257
#: /checksum/+r09eehBkT
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate & Difficulty"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:258
#: /checksum/ii058H8B+6
msgctxt "UI"
msgid "Hashvalue & Hashprice"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:259
#: /checksum/IzhskMhTVm
msgctxt "UI"
msgid "Transaction Fees"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:260
#: /checksum/iZ3tA77cnx
msgctxt "UI"
msgid "Daily Mining Revenue"
msgstr ""

#: shared/components/Notifications/Notifications.tsx:244 /checksum/kFuPtdj2PY
msgctxt "UI"
msgid "Close All"
msgstr ""

#: shared/components/Timeline/Timeline.tsx:61 /checksum/ROKxCJgs98
msgctxt "UI"
msgid "Toggle the section…"
msgstr "切换部分…"

#: packages/insights/src/pages/Home/components/DifficultyStatsTable/DifficultyStatsTable.tsx:91
#: /checksum/rt+DkxS41H
msgctxt "UI"
msgid "Blocks this Epoch"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:404
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:445
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/Chart.tsx:323
#: /checksum/DHl8h1/rxq
msgctxt "UI"
msgid "Switch to Fullscreen"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:68
#: /checksum/OF6vWgqvRX
msgctxt "UI"
msgid "Hashrate Stats"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:101
#: /checksum/XqKEItV7fr
msgctxt "UI"
msgid "Hashvalue <nobr>(SAT/TH/Day)</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HashRateStatsTable/HashRateStatsTable.tsx:106
#: /checksum/nhZWc96SIP
msgctxt "UI"
msgid "Hashprice <nobr>($/TH/Day)</nobr>"
msgstr ""

#. filename for the chart download function
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:81
#: /checksum/4LMYwRj55w
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Flows: 1-hop"
msgstr ""

#. filename for the chart download function
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:90
#: /checksum/Jv4/Vf4QRn
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Flows: 0-hop (Pools)"
msgstr ""

#. filename for the chart download function
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Flows/Flows.tsx:99
#: /checksum/vtjWAXzZ0q
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Miner Flows: 30-day MRI"
msgstr ""

#. filename for the chart download function
#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMinersEconomics/Holdings/Holdings.tsx:82
#: /checksum/ER/KHy1eNM
msgctxt "UI"
msgid "Miner Holdings: Absolute values"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:65
#: /checksum/voU7bmgaFG
msgctxt "UI"
msgid "Reported <nobr>Hashrate</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:66
#: /checksum/TM4WyKjamz
msgctxt "UI"
msgid ""
"Hashrate reported by pools in real-time via APIs. This should more "
"accurately reflect pools’ actual hashrate as it won't be impacted by the "
"typical short-term variance in block finds (i.e. pool \"luck\"). However, it"
" is possible for pools to misreport their hashrate."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:80
#: /checksum/dJfLdVhPTH
msgctxt "UI"
msgid "Estimated <nobr>Hashrate</nobr>"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:81
#: /checksum/jo+0bCw3By
msgctxt "UI"
msgid ""
"Calculated based on the amount of blocks each pool has found. While this can"
" be somewhat inaccurate over short time periods due to luck, it doesn’t "
"require trusting the pool operators."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:130
#: /checksum/Rk4HRYLO9c
msgctxt "UI"
msgid ""
"<strong>Pool & other fees</strong> (e.g. firmware devfees, revenue splits, "
"etc.; taken as a % of revenue)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:504
#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1039
#: /checksum/l3r7TWcusV
msgctxt "UI"
msgid "Include always-live data for difficulty and BTC price"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:104
#: /checksum/HCbBw7RI12
msgctxt "UI"
msgid "Revenue per Month"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/components/Chart/Chart.tsx:105
#: /checksum/LwDC9hJzSI
msgctxt "UI"
msgid "Net Profit per Month"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:69
#: /checksum/Ilgmn3t6IX
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Profitability Historical Backtesting"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:77
#: /checksum/UPdo5/dnKQ
msgctxt "UI"
msgid "Share Your Custom Mining Profitability Analysis"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:92
#: /checksum/snzeIVGyfv
msgctxt "UI"
msgid ""
"However, we've created a new profitability calculator which aims to provide "
"far more customization for the many variables that go into a mining "
"operation's cash flow analysis. Namely, we enable users to set advanced "
"variables such as monthly Bitcoin price and difficulty increments, capital "
"expenditure (CAPEX) and ASIC hardware inventory values, asset appreciation "
"or depreciation, additional fees and operating expenses, and more."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:113
#: /checksum/fZEsxHGawl
msgctxt "UI"
msgid ""
"The basic version of our profitability calculator is what you're likely "
"already accustomed to seeing on other sites. The inputs are:"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:477
#: /checksum/2xUOdYn6K6
msgctxt "UI"
msgid "Date range selection dialog"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:484
#: /checksum/4WG+nTV/UE
msgctxt "UI"
msgid ""
"In addition to making forward projections on your estimated mining "
"profitability given assumptions about BTC price and difficulty, you can also"
" check the historical profitability with real data. To do so, click the Time"
" Period input in the top-left corner to open the pop-up window shown below. "
"Then click Historical / Mixed and select the months that you want to start "
"and end the analysis period."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:492
#: /checksum/y4Km8ny0oX
msgctxt "UI"
msgid ""
"As indicated, your <strong>End Date</strong> does not need to be in the "
"past, even when your <strong>Start Date</strong> is. You can either do a "
"pure historical analysis of mining profitability based on real data, or you "
"can keep your assumptions about future BTC price, difficulty, and average "
"transaction fees per block to extend your analysis into the future as well. "
"An example of a mixed projection is shown below. You'll also notice that "
"mining revenue and profitability both fall significantly in Month 50, which "
"is due to the halving that is automatically factored in based on expected "
"10-minute block times."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:499
#: /checksum/LgwvYCQtq8
msgctxt "UI"
msgid "Revenue example for historical backtesting"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Guides/ProfitibilityCalculator.tsx:620
#: /checksum/5AsaWWvsJi
msgctxt "UI"
msgid ""
"If you want to share or save your mining profitability analysis without "
"needing to redo the inputs, you can use a custom sharing URL. Simply click "
"\"Share\" in the top-right corner above the chart and your custom URL will "
"be generated along with options to share directly on social media."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:566 /checksum/xn7vgAfP/8
msgctxt "UI"
msgid "Braiins | Bitcoin Mining Company"
msgstr "首脑Braiins | 比特币挖矿公司"

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:569 /checksum/MMWeCsSd0k
msgctxt "UI"
msgid "Bitcoin Mining Company"
msgstr "比特币挖矿公司"

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:828
#: /checksum/hyZk405RHg
msgctxt "UI"
msgid ""
"Annual change in difficulty over the given Time Period. Note there are "
"approximately 2 difficulty adjustments per month, so this increment should "
"be roughly double your expected average difficulty adjustment."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:847
#: /checksum/geSpY6Uv6h
msgctxt "UI"
msgid "Annual increase or decrease in BTC price over the given Time Period."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:912
#: /checksum/rZYtGm3v2E
msgctxt "UI"
msgid "Annual % change in the value of your ASIC hardware inventory."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:943
#: /checksum/Ih/wlEs4w5
msgctxt "UI"
msgid "Annual % change in the value of your infrastructure."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/ProfitCalc/ProfitCalc.tsx:1083
#: /checksum/nPQS61o4dw
msgctxt "UI"
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/CostToMine.tsx:609
#: /checksum/8Dxa3iR4Yc
msgctxt "UI"
msgid "Cost of Production"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:111 /checksum/gie6CC+51H
msgctxt "UI"
msgid "More updates in progress…"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:114 /checksum/NhOnkXR9Vt
msgctxt "UI"
msgid ""
"We’re working on adding more stats, charts, and tools to shed light on the "
"bitcoin mining industry."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/Home.tsx:124 /checksum/YdCmAWkNvc
msgctxt "UI"
msgid "Subscribe to get notified when we release an update."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:115
#: /checksum/cGfBryBnoW
msgctxt "UI"
msgid "Price (USD)"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:116
#: /checksum/cW8ApCXFKe
msgctxt "UI"
msgid "Price"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/CostToMine/components/Chart/Chart.tsx:103
#: /checksum/YK8163o+x2
msgctxt "UI"
msgid "Profit/Loss"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/HardwarePowerCapacity/HardwarePowerCapacity.tsx:67
#: /checksum/MdCZnzoxLN
msgctxt "UI"
msgid ""
"Calculated at 90% of full capacity, leaving a safety factor and some "
"capacity for cooling"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Chart/Chart.tsx:240
#: /checksum/klVTlTZ1MH
msgctxt "UI"
msgid "1 Day"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Chart/Chart.tsx:241
#: /checksum/JtDYf0egO0
msgctxt "UI"
msgid "5 Days"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Chart/Chart.tsx:242
#: /checksum/owUpCbgKqX
msgctxt "UI"
msgid "5 Weeks"
msgstr ""

#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:66
#: /checksum/Pbq1qG9RJj
msgctxt "UI"
msgid "{duration} ago"
msgstr "{duration} 前"

#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:117
#: /checksum/Qbz4Ayd28K
msgctxt "UI"
msgid "You have no messages…"
msgstr "您没有任何消息…"

#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:118
#: /checksum/5h3lN9gOZq
msgctxt "UI"
msgid "Login to see your notifications…"
msgstr "登录以查看通知…"

#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:129
#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:139
#: /checksum/gzinhFzBsT
msgctxt "UI"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: shared/components/NotificationsList/NotificationsList.tsx:136
#: /checksum/95yIsAOHSY
msgctxt "UI"
msgid ""
"{count} unread {count, plural, one {notification} other {notifications}}"
msgstr "{count} 未读 {count, plural, one {notification} other {notifications}}"

#: shared/components/carbon/DataTable/DataTable.tsx:464 /checksum/6v3Z6und4K
msgctxt "UI"
msgid "Select row"
msgstr ""

#. One letter format e.g. "1y" (1 year)
#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:21 /checksum/lmDeptUzje
msgctxt "UI"
msgid "{num}y"
msgstr ""

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:22
#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:26 /checksum/jYlc0CZdj9
msgctxt "UI"
msgid "{num}m"
msgstr ""

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:23 /checksum/6fXvvlhKx/
msgctxt "UI"
msgid "{num}w"
msgstr ""

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:24 /checksum/4f1923K8Qx
msgctxt "UI"
msgid "{num}d"
msgstr ""

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:25 /checksum/9JPC6sZmCf
msgctxt "UI"
msgid "{num}h"
msgstr ""

#: shared/components/format/Timesince/Timesince.tsx:27 /checksum/fJSK2NREFQ
msgctxt "UI"
msgid "{num}s"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/Pools/Table/Table.tsx:267
#: /checksum/5X9umOjpIY
msgctxt "UI"
msgid ""
"This pool is not reporting their real-time hashrate, so the value is "
"estimated by blocks found."
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Root/Root.tsx:437 /checksum/o6pULoDLvU
msgctxt "UI"
msgid "Change Language"
msgstr ""

#: packages/insights/src/pages/Home/components/ChartsMiningEconomics/index.tsx:197
#: /checksum/glA1lZwxQc
msgctxt "UI"
msgid "Tx Fees % of Block Reward"
msgstr ""

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:110 /checksum/GBTcWb/ORF
msgctxt "UI"
msgid "Items per page:"
msgstr ""

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:113 /checksum/0V3R5Cf7KK
msgctxt "UI"
msgid "{min}–{max} of {total, plural, =1 {# item} other {# items}}"
msgstr ""

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:118 /checksum/lqp2V1gpZL
msgctxt "UI"
msgid "of {total, plural, =1 {# page} other {# pages}}"
msgstr ""

#: shared/components/carbon/Pagination/Pagination.tsx:127 /checksum/bQ7hzHIr6V
msgctxt "UI"
msgid "Fit the screen"
msgstr ""

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "{min}–{max} of {total} items"
#~ msgstr "{total} 项的 {min}–{max}"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Items per page"
#~ msgstr "每页项数"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "of {total} pages"
#~ msgstr "共 {total} 页"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "However, we’ve created a new profitability calculator which aims to provide "
#~ "far more customization for the many variables that go into a mining "
#~ "operation’s cash flow analysis. Namely, we enable users to set advanced "
#~ "variables such as monthly Bitcoin price and difficulty increments, capital "
#~ "expenditure (CAPEX) and ASIC hardware inventory values, asset appreciation "
#~ "or depreciation, additional fees and operating expenses, and more."
#~ msgstr ""
#~ "所以，我们全新打造了一款盈利计算器，旨在为广大矿工提供更定制化、更接地气、更注重资金流分析且提供更多变量输入的计算。也就是说，在我们的计算器中，矿工能自行设定一些诸如每月币价变化、难度变化、资本支持（CAPEX）、ASIC矿机资产价值、资产贬值、额外费用和托管费用等这样的高级变量。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "The basic version of our profitability calculator is what you’re likely "
#~ "already accustomed to seeing on other sites. The inputs are:"
#~ msgstr "我们盈利计算器的基本版，很像您在其他网站上已经习惯使用的类似工具。它们都有这样的输入值："

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Cost for 1 BTC"
#~ msgstr "一个比特币的成本"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Monthly change in difficulty over the given Time Period. Note there are "
#~ "approximately 2 difficulty adjustments per month, so this increment should "
#~ "be roughly double your expected average difficulty adjustment."
#~ msgstr "在给定时期内的每月难度变化。请注意，每个月平均有两次难度调整，因此增量大概会是您所预计的平均难度调整的两倍。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Monthly increase or decrease in BTC price over the given Time Period."
#~ msgstr "比特币价格在所定的周期内的每月上涨或下跌。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Monthly % change in the value of your ASIC hardware inventory."
#~ msgstr "您的ASIC矿机每月价值的%变化。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Monthly % change in the value of your infrastructure."
#~ msgstr "您基础设施的的每月价值%变化。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Stats for 24 months"
#~ msgstr "24个月的数据"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "<strong>Pool & other fees</strong> (e.g. firmware devfees, revenue splits, "
#~ "etc.; taken as a % of revenue"
#~ msgstr "<strong>矿池和其他手续费</strong> （例如固件抽水，切算力等；按百分比%算）"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Revenue per month,"
#~ msgstr "每月收入"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Net profit per month"
#~ msgstr "每月的净利润"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "1 weak"
#~ msgstr "1周"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Time period over which you wish to run the cash flow / profitability "
#~ "calculations."
#~ msgstr "您对现金流/盈利进行计算的时间周期。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "This calculator will show you your net profit from mining based on your hash"
#~ " rate, efficiency, electricity price, and other operational expences. To "
#~ "include capital expenditure (e.g. costs to buy hardware), use the advanced "
#~ "inputs."
#~ msgstr "该计算器根据您的算力，效率，电价和其他运营支出，表示您的挖矿净利润。为包括资本支出（如购买硬件的费用），请使用高级输入。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hash Rate Stats"
#~ msgstr "算力统计"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Reported <nobr>Hash Rate</nobr>"
#~ msgstr "报告的<nobr>算力</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Estimated <nobr>Hash Rate</nobr>"
#~ msgstr "估计得<nobr>算力</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "1W <nobr>Hash Rate</nobr>"
#~ msgstr "1W<nobr>算力</nobr>"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "Alternatively, you can select the <em>Custom</em> option to input your own "
#~ "hashrate and power consumption values rather than using preloaded values "
#~ "from the ASIC database, which is best if you use a performance boosting "
#~ "firmware like <a>Braiins OS+</a> to improve your device's efficiency."
#~ msgstr ""
#~ "或者，在使用像<a>Braiins "
#~ "OS+</a>这样的高效率固件的情况下，您可以不使用ASIC矿机数据库中的默认值，而是<em>自定义</em>输入您实际的算力和功耗值。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "To give you an example of how this tool can be used, we’ll compare a stock "
#~ "Antminer S9 with a custom S9 running Braiins OS+ autotuning firmware."
#~ msgstr "为向您展示如何使用本工具，我们将使用蚂蚁矿机S9官方固件和Braiins OS+自动调整固件的S9进行对比。"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Antminer S9 with stock firmware compared to an S9 with Braiins OS+"
#~ msgstr "S9矿机上官方固件与Braiins OS+自动调整固件的比较"

#~ msgctxt "UI"
#~ msgid ""
#~ "You can see that improving the efficiency of the S9 by running Braiins OS+ "
#~ "firmware brings the cost to mine 1 BTC down from $9293 to $7787 and the "
#~ "break-even electricity price from $0.043 to $0.052 per kWh. The S9 on stock "
#~ "firmware has a 2% pool fee, while the S9 on Braiins OS+ has a 2% devfee but "
#~ "0% pool fees on Slush Pool. In other words, the same machine with "
#~ "essentially the same external conditions was made significantly more "
#~ "economical by upgrading the firmware."
#~ msgstr ""
#~ "您可以看到使用Braiins "
#~ "OS+固件对S9矿机的效率提升，挖一个比特币的成本从9293美元降到了7787美元，回本电价从0.052美元/千瓦时降到了0.043美元/千瓦时。用S9挖矿矿池抽水通常为2%，Braiins"
#~ " OS+固件抽水为2%且在Slush Pool挖矿时免矿池抽水。换句话说，同一台矿机的外部成本都一样时，使用我们的固件能带来更高的收益。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Showing Results for Stock Firmware"
#~ msgstr "表示原厂固件的结果"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Showing Results for Braiins OS+"
#~ msgstr "表示Braiins OS+的结果"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Stats with Braiins OS+"
#~ msgstr "使用Braiins OS+的统计"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Profitability data loading error: $error!"
#~ msgstr "盈利数据加载错误: $error!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "News feed loading error: $error!"
#~ msgstr "新闻提要加载错误：$error!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hashrate stats loading error: $error!"
#~ msgstr "算力统计加载错误：$error!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hashrate <nobr>(30 days)</nobr>"
#~ msgstr "算力<nobr>(30天)</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hash value <nobr>(BTC/TH/day)</nobr>"
#~ msgstr "哈希值<nobr>(比特币/TH/天)</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Hash price <nobr>($/TH/day)</nobr>"
#~ msgstr "哈希价格<nobr>($/TH/天)</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Average fees per block <nobr>(144 blocks)</nobr>"
#~ msgstr "每区块的平均费用<nobr>(144区块)</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Fees % of block reward <nobr>(144 blocks)</nobr>"
#~ msgstr "区块奖励的费用百分比<nobr>(144天)</nobr>"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UI"
#~ msgid "Total mining revenue <nobr>($mil/day)</nobr>"
#~ msgstr "总挖矿收益<nobr>($百万/天)</nobr>"
